突然間無哂直播？

睇睇下now直播突然cut左，之後上網搵係完全搵唔到而家既live
最後畫面係防暴犬出緊黎清場.......

今晚唔係完左啦咩

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

2點都停晒Live啦，立場哥哥又畀人打。傷咗仲開天光咩